金盃緣未了 (美斯/阿根廷晉級過程) (改編自『初心』)

填詞/主唱: 夢詞人 原唱:古巨基

天恍似有欠公允
從不甘 從小起 信命運
雖哭過 偶爾因挫折歎息
仍率真 仍感恩 再力行

隨後成就著可能
名利榮譽也逐一走近
場上全力施展看家本領定勇敢

披甲列陣第幾回
遺憾了剩餘金盃
一念下曾經捨棄

＊重拾信念來爭勝
圓夢可扭轉宿命
今天與戰友力拼
場上有合拍的感應
少不免喘氣
得失添上缺憾美
忠於故里與自己
成敗結局也一樣傳奇

難道圓夢沒可能
名利榮譽角逐不吸引
場上如舊施展看家本領願挺身

披甲又是第幾回
緣未了未言心灰
指望著惟有金盃

重複 ＊

重拾信念來爭勝
圓夢可扭轉宿命
今天與戰友力拼
全賴有吶喊作呼應
少不免喘氣
得失添上缺憾美
忠於故里與自己
成敗結局也一樣傳奇

留下最美滿憶記

今場對法國的確是硬仗. 希望阿根廷能延續對尼日利亞後半段的氣勢, 發揮出超水準的表現, 加強中場的控制, 最重要是減少失誤......
最後好似90年一樣小勝對手 (當年馬勒當拿右腳妙傳肯尼基亞cup過泰法路1:0絕殺巴西)